（畫畫JJ) 畫出你心目中的英雄

見格離post有絲打畫怪獸，想整返個畫英雄post
講出你心目中既英雄打救世界啦！！！

係呢到排另一條隊得唔得

呂洞賓咬狗俠

我要楊過 小龍女
唔該巴打

同欣宜做愛既英雄

老母係我英雄

Z神（暗黑系）